嘗試不要說「推」，說「抗緊急法，日日都係口罩日」

抗緊急法，日日都係口罩日

抗緊急法！

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！